跪求6張黃子華飛，山頂都得

最好係28/29號
4-2 連位或者2-2-2連都得
山頂都得
PM開價

Telegram:

其實有無人買黃牛 唔見有post有人收咁貴 但去到現場又唔見好多吉位